PUBG食雞group(係屋企玩到出離玩都得）

大家又係識下新朋友ge時間
一齊開咪玩，玩熟左約出離玩仲爽
留低你地ge telegram or whatsapp呀
會加大家入group齊齊食雞

最好留Telegram啦

收手啦

遊戲質素越嚟越低啦

pc? add 我steam kikcc 小新icon

手機版？

Sorry打漏左手機版，手機版可以約埋出離一齊玩，當識下朋友

其實一方面遊戲，一方面當識多個人，擴大下生活圈子

係呀，有冇玩下呀

出黎就咪喇 谷呢？唔想自己玩 陪下狗公玩

其實你地用手機玩食雞唔撚會頭暈？
我覺得個幾吋mon睇槍game係真心痛苦囉

我自己本身都有幾個fd一齊玩緊，其實手機版都係當增進友誼ge一個遊戲，但唔係成日約到時間玩，先睇下上離有冇人都好似我咁想識下朋友，又可玩下遊戲
試過用Ipad玩

你答撚左問題架啦⋯？

巴打你用邊種方式 camp人來殺 定 搵人殺?

睇返你post唔撚鐘意手機版都唔撚洗追擊住呀....!

睇情況
你係咪有玩手機版？
留telegram一齊玩，我都有fd玩

想join

不如你開個tg group 之後加密post link上黎
成日抽中d on9隊友好撚廢

有玩
巴打不如開個group

依家ios同android連唔到機

單排啦

好易死

最on9係有條仆街仔用手榴彈炸我
仆佢個街 一開始仲等我走去救佢

一陣加你

要等IOS更新...

camp

一陣加你，Thx

收皮啦 約戰谷點會變死谷

5p group

因為約唔到炮

仲有冇人

已開戰緊，仲有冇人想玩

依家ios 同 an 係咪暫時連唔到機？
加人嗰陣會顯示版本不一致

add me

推

help friend po

你個名

+人

++

加我